$3000筆直買咩機好

咩機呀？ on撚柒鳩 講野講一半 含撚啦

我會買洗碗機，你呢

二手機

飛機

時光機

洗衣機？
洗碗機？
遊戲機？
跑步機？
耳機？
冷氣機？
吸塵機？

傳說中無貨嘅 s10 lite

各位ching點睇 LG v50s?

小米 10 Lite (8+256)
A51
Nova 5T

手機台唔通問laptop咩，成班盲毛

我會買架私人飛機

Pixel 4a

Redmi K30 Pro 5G

識揀一定係三星A21s或者SE2

標準答案，A71

不如v50

電視機

但係v50s 多2GB RAM 128GB ROM喎

但影相就V50靚D 睇你要咩

買水貨s10 lite

A51 a71

呢部粒U, 會唔會買小米 用765G仲好?

支那小米，不了

唔係用snapdragon 855咩

係wor. 記錯用s10 note lite 個粒一樣添

se 2020
pixel 4a

1999

你智障？

記錯左jer

除咗支機，其他都可以。

記錯咗所以買屌米仲好?

答我呀屌你老母

nokia 7.2

古巨機

出黎呀

有咩賣點

中階機 單鏡頭
不過影相效果唔算太差
google親生仔 包3年更新
不過一定要買水貨 壞左就.....

講性能絕對se 2020
講影相一定4A
睇妳在乎邊樣嘢
其實唔介意 2800-3000可以買到二手好新凈s10plus
s10都係2500-3000

P30

Pixel 5?

3000 budget啵。。。。

$2000下有無咩推介

samsung M31

S10 lite / A90

S10 Lite Pixel 4a

上面ching邊到仲買到三千內s10 lite？
上月尾係到同啲ching交流完本身都想買，但上etopia見佢已經冇賣，而家得返note 10 lite做緊兩千六（但對唔玩筆嘅人嚟講呢部粒u又唔算吸引）

已買pixel 4a 唔該咁多位

水貨M31,2000蚊樓下冇其他可以比